魚仔餅出咗蜂蜜同蕃茄味，有冇人試過？

唉，我想食返以前隻海苔味...依家個隻比起以前差好遠

仲細咩 魚仔餅

小學雞先食

我鍾意動物餅多d

童星點心屌打老母麵

有無人食過章魚燒味?

蜂蜜勁難食 蕃茄未試

好貴 士多$6.5 仲貴過超市

蕃茄味超好食！！！
利申:蕃茄控

蜂蜜味難食
包裝一樣，內涵少咗

紫菜味最撚正